有冇人落街前會望一望窗口，再決定著長袖定短袖

雖然全身都係U記

會開窗伸手feel下

夜觀天象都唔識
依家啲00後連登仔真係⋯